歐洲 vs 加拿大

歐洲某國 少香港人少華人
加拿大 多香港人多華人
長期居住你地會點簡？

歐洲果邊係邊個非英語國家

歐洲！

愛爾蘭 英語國家

讀書讀成點

點解仲會記得我
好大壓力 日日都自己一個

點會唔記得
比心機 享受自己想做既野
冇識其他人咩

冇機會識

你比人鎖住定成個區一個人都冇

如果信回教既話歐洲會易d適應

Full lockdown
加上日日學業上都好忙

又真係比人鎖住左喎你最後去左邊讀

荷蘭？

英語國家先考慮

你係咪過黎搵我

其實就算温哥華都只係一半歐裔 3x%華人

我等你返黎咋溝下鬼仔囉

問一個問題就會有答案
如果你隨機問一百人
加拿人係咩樣咩種族 無人會答到你

梗係加拿大啦,去美國做嘢都方便啲